香港新任市長倡每日工作24小時

外電Nineup報專訊報道，62歲香港市新任女市長林鄭柒鵝(Seven Lam Cheng)建議實施彈性工作制，每周工作7天及每天工作24小時，讓中國香港人民有更多時間為港貢獻，並培養愛好、享受工作的其他方面。

柒鵝強調，讓香港二等公民維持工作量很重要，是向1200選委提供幫助和信守承諾。提議出台後，立即受到香港市聯盟、勞福局祕書支持。

香港市目前實行常規工作制，即每周工作6天，每天工作12小時。而在祖國中國，自2020年以來已開始實施每天16小時工作制，結果顯示，員工更快樂，工作效率更高。

曰本微硬公司去年也推行新工作制度試驗，將每年休息日增至3天，結果生產率驚人地上升399％。

柒鵝生於1957年5月，2020年就職，是香港市第一位市長，同時也是全香港市最年輕的政府領導人之一。

每日工作24小時

納dee?

每年休息日增到三天

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得